MTR Secrets: 旺角東站站務主任父親確診武漢肺炎，其本人出現發燒

旺角東站一名站務主任父親確診武漢肺炎，其本人出現發燒症狀，並於2月21日開始請病假
車站已用1:49漂白水消毒

唔搭黨鐵就冇事

狗鐵都要還了
太子 元朗

冇事，香港人照出黎wet 啦

黨鐵前線係黃

做得黑警黨鐵就後果自負啦

頭先記者會有人問
佢地話唔撚知

件衫就黃

恐怖

831 831

今日都仲勁多人
勁多印印
好似平日咁

晏就張醫生話未有資料

831